箍完牙個透明膠套

我箍完牙已經兩年 頭一年我日日都有戴嗰個膠套 之後就冇再戴 琴日我又帶返一日 發現好緊 想請問下嗰個套正確戴法係點

瞓覺戴
戴足一世

認真...？因為我個牙套有幾個位俾我咬爆咗
係咪要重新搵返個醫生做多副

推推

係
唔戴一日你都feel到緊
唔想咁快移晒位就要成世戴

我係成年冇戴 唔係一日冇戴
同埋我係咪一定要搵返嗰個醫生 定係求其根據我而家牙既位整個套就得

我箍完之後都冇帶成年完全冇移位

但係假設我而家排牙因為冇帶一年透明牙箍已經移咗少少位 新嘅retainer咪變到唔標準囉

我冇影 同埋我本身唔使剝牙 我箍牙純粹係因為下顎太突

岩呀 我cool牙嗰陣時唔使剝牙 咁係咪會冇咁容易移位

佢會幫你再重新度過

Thanks ching

搵返牙醫搞啦

屌 咪嚇我 俾咗幾皮野cool

係要跟一世的
識幾個人都係懶唔帶 幾年無帶打回原因

我會即刻搵牙醫

當mouth guard咁戴

一年真係好耐，建議你搵返醫生

我個牙套都比我咬爛咗係咪要搵返幫我箍個牙醫 定其他都可以

Push, 我都想知

我戴完勁黐脷筋所以好快就無堅持戴，間唔中戴返成日會痛到醒又放棄...最近真係頂唔順覺得排牙走哂位，希望今次堅持到但想知係咪得我黐脷筋到咁

最好揾返自己原本個牙醫
佢有曬你啲資料最清楚你情況
而且唔一定個個牙醫都會接齋做retainer
因為唔想執人手尾

但係我訓覺反而係戴個有鐵線既 日頭先戴個個透明牙套

其實我唔想搵返我之前個牙醫 佢有啲鳩

要永遠咁戴
我一開始都勤力嘅 戴24小時
半年之後就淨係中午lunch之後先戴
然後依家就淨係瞓覺前先戴
起身食早餐之後唔再戴返

Cool左幾錢？

咁你就要揾啱想揾邊個整然後打去問下接唔接呢個case啦
我嗰度重新整retainer一對鐵線嘅都要4000
隱形唔記得係咪一樣價錢
但我嗰度醫生就唔鐘意執手尾有咩都會建議揾專科

24000

我淨係要透明Retainer

我嗰度記得有個人重整透明retainer收8000
好似係兩對
嗱其他地方我唔知幾錢

8年

我帶咗年幾就咬爆了

有冇換過？定係keep得咁好

其實我嗰個都勉強帶到 但係真係太烏糟

冇帶10幾年
有少少移位但唔算明顯

屌 一個就話移硬位一個就話冇事

我cool完一年覆診 覆診前整唔見個膠套想去配返
醫生有d驚訝我都仲帶緊
所以配返之後多排就放棄左

有無人試過箍第二次牙？
我無戴幾年，突然今年變化好大...
我應該揾邊種牙醫幫手？
（固定器已經一早戴唔到）

我有3副retainer ga wor 咬爆左可以係牙醫到拎 你問清楚

頭一年我戴足全日
之後出街唔戴 (因為會食野)
係屋企同瞓覺就照戴
依加踏入兩年半
sofar冇乜問題
預左戴一世

想問下各位帶透明膠套訓覺既個膠套捱到幾耐唔爛？ 因為牙醫同我講訓覺帶膠個隻會好易磨牙整爛，可能幾個月至半年就要再換個新，會好貴係咪應該整副鐵線既訓覺用？

透明牙套可唔可以用保麗淨浸？

寶麗淨用普通清假牙個款？

屌你
你瞓教會講野？

係黐黐地脷筋，但訓覺先戴咪得

為左棚牙好戴一世啦
有時箍牙會彈廣告出黎
你搵下retainer固定器廣告
3000蚊左右
是旦一個牙醫都整到啦

唔好啦
唔同物料
上美瑪買retainer brite
日瑪都有日產牌子仲平

唔該哂

如果淨係帶最後一副牙cool，唔帶固定器得唔得？

樓主做鋼線？
我做開隱適美一日本來廿粒鐘 箍完牙之後用固定器慢慢開始減鐘數
之後戴少咗時間反而唔慣
是咪M底犯開賤

有無人試過呢間？
會唔會伏？

唔係牙醫做
咬合執得唔岩容易有牙骹病

頭果7-8年keep住24小時都帶？

有無話通常箍完覆診幾耐同幾多次？

我個醫生無理過我

只係整完第一年有覆
半年一次

聽過有人箍完之後喺牙內側永久加條鐵線，咁就唔驚走位又唔駛戴retainer. 有冇其他人試過？

聽講好貴
萬幾二萬蚊

如果好污糟牙醫教過可以用白醋開水浸一晚
之後用牙刷刷下佢
d漬會甩

我日日用清水沖咋

勁多口水漬